蕭生：港台東南亞網民再Connect!!

又學到新野湄公河！！

中共好仆街斷人上流

起水霸咁大缺點 真係唔講唔知

又推翻晒中學d知識

蕭生好野！

蕭生博學多才 讀左咁多年地理都諗唔到佢d論點多水都係水浸

推